Netflix有咩好劇/戲介紹

暫時抗疫期間睇左
Elite
The good place
Sick note
Prison break
The 100
Black mirror
Money heist
Sherlock

岩岩追完Sherlock 勁好睇 好想睇返啲有咁既神劇

仲有咩劇好睇想要啲可以有追看性既劇 除左韓劇

Dark呢套我有好嘗試去睇左幾次雖然個情節係好吸引 但真係個關係亂到九彩我放棄了

哈利波特
要用vpn睇

午夜福音 必睇
13 reason why
Breaking Bad
dark

玩野呀

The end of the fucking world

呢個睇左了 一般般未到好想追落去

認真，啱啱睇完第一集

N年前Wor ching 一早睇完成個系列

the kissing booth 1&2

Dark 有個官方Guide 整得好有心
可以揀返自己睇到邊，佢個解釋內容只會去到你選擇既集數

我睇到s3開頭都想放棄，捱哂覺得真係值得睇落去
剩係個劇本細心程度已經好痴線

the office
不過港版好似冇

我未睇完sor

完全同意努力睇完第二季都仲未分得清d人
同埋好想問到底點解要捉細路？點解眼同耳會燒傷？

仲有個雀仔係咩事

You

咩網黎 用手機開乜都無？

聽人講幾好笑 同Brooklyn 99個啲Feel?

睇左第一同第二季 第三季無再追

第三季未出喎

咁我應該係睇到第二季完左就無睇落去了

rick and morty
Altered carbon s1
3% s1
designated survivor s1

好經典既comedy

Big Bang Theory （sitcom有排你睇）
House of Card (Kevin Space 仲係到果幾季）
Stranger Things
Black Mirror
Sex Education
Dare Devil
Witcher

暫時咁先

Madam secretary
West wing